機場冇訊號?

啱啱有個Friend離開咗機埸先知D警狗可能有步處清場, 佢話係機場收唔到訊號, 同埋所有舖頭關晒門, 大家有冇試下聯絡成功裡面D巴打, 絲打? 我有D擔心.

push

搵返工手足用漫遊

謝謝通知, 希望大家平安!

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

大家走到的 真係快d走。

接機大堂Hall a 有差佬有旗手

機場禁區朋友告知

收得好差 應該有干擾器
4點幾知6點鐘無機

有大部份人5點開始散 個陣好多人等巴士 但啲車塞鳩死曬 最後多人決定行出東涌

台灣電視台都收唔到呀！

蘋果依然有直播喎

在機場黑衣臥底及便衣黑警縛金繩為記